[四月新番已完 11月有短篇]高達創戰潛行者Re:RISE(9)

設定為前作Build Divers兩年後
與Build Fighters世界觀沒有關係(官方表明)

官方channel playlist(要自己開字幕揀繁中)
第1季1~13集
第2季14~26集

前POST

唔知點解好期待悠人有咩新裝甲

新po Lm

嚟緊會好靜

八大行星出齊仲有咩出呢

例如畀人踢走咗嘅冥王星
或者玩星系 仙女座、三角座、銀河系

歷代主角機裝甲

變到着聖衣

LM

女鬼黨嘅揮一揮手

同部機一樣
已成condom

死咗喇，move on 啦咪學真飛烏

其實呢度咩黨最多
利伸青梅世界第一

胎都投埋仲有咩競爭力

睇完gbn巫女look即刻all in青梅

電子野要復活easy job啦 漫畫仲有伏筆sarah打後嘅電子雞全部有eve記憶碎片 擺明鋪佢之後會復活

玩歷代高達系列

比alus搶先玩左

如果有第三季我信

Decade咩

外傳呢隻幾型
但真係唔似高達，好似勇者系列機械人

armor time

OVA復活啦

core change！ docking GO！
新po留名

Core Gundam III

加番把充能斧同海王八，個觀感當堂唔同晒

真
同埋個種默默支持
好好J

好撚型

一開始純粹覺得佢地係三日月亞多娜轉世咁所以對青梅有好感
之後佢係咁支持悠人又做佢心靈雞湯又慢慢滲佢陣老婆味出黎, 無得輸all in
搞到後面我都唔係為左睇高達, 成場最終戰一路睇一路心諗青梅幾時出黎

風見會比人舞黎舞去

24集尾佢地兩個互相支持嗰段真係好正
利申邊個贏都冇所謂，佢地對悠人嚟講都好重要

現實中點會搵到個又靚又無限支持自己嘅女仔，仲要住隔離

咁撚多青梅派
我印象一開波恥笑佢敗犬味重既人好多喎

係囉
大家仲話企電子老婆或may姐既

一開始敗犬味真係重，電子老婆又多戲份，但到後期劇情真香

得閒去你屋企食飯同你老母一齊煮飯你食, 咁既女仔點忍呀

留名

core gundam先係可能性之獸

我個時支持青梅仲要比人笑

巫女裝真係幾正嘅
利申May姐黨

雖然結局青梅股同may/eve股不分高下
現實同理性咁諗一定係青梅股贏
一個係真人一個係電子膠邊有得比
利申 why not both

有呢d青梅仲玩咩膠
做現充好過啦

May 姐世界第一

青梅25集跑出，點知兩隻電子雞玩投胎合體急起直追

財團B : 我出套動畫係為左賣模型姐，點解你地會變左炒股

笨大：仆街原來你哋咁鍾意玩炒股，好啦下一套都整炒股

貴，啱出個陣周街都賣$159，就算百貨公司/反斗城都係167

謝巴打，咁我都係忍下手先

佢定價無記錯2100日圓 大約150港紙

Try咪試過炒囉
不過套野太垃圾加上都係固有斷尾所以

主角成碌木咁
都冇咩好講
BTW最岩家姐

好想買G3配色core gundam
當年覺得on9換下色又出，以為係seed d個種ps裝甲，所以無特別追。
當年金星一堆死貨，依家搵極都搵唔到

景品既may姐淫到一個點

最近有消息香港代理要全部鋪頭所有模型9月開始加價
唔SURE包括邊D模型但bamdie一定有份

當咩年，都係舊年至今年大半年既事

香港人抗暴時期

渡日如年，過得果幾個月就好似老左幾年咁，明嘅

我都想買齊

下面留言

已入

課金之獸 core gundam
笨大：悠人先生 可唔可以買你嘅版權俾我地出玩具

唔熟figure，借問聲香港會唔會有現貨買🙈

太冷門，冇乜機會會搵到，試下上fb徵/乞丐app搵下

唔好意思 想問下呢部會唔會仲有得買

呢隻正！

現實可能性之獸

地球3 core 2加埋用 月亮做名既 大貨櫃

未來

.bandai:下套唔炒女，一於炒仔

啱啱翻睇，發現原來黃金國量產機嘅原形係悠人隊友

多得連燈仔
終於唔使炒濃股

今晚等第27集

好空虛

無re rise睇嘅第一個禮拜

最尾嗰集j死人

又冇得睇又買唔到模型

27未有直播LINK嘅?咩事

隻boss下下串到盡

好想睇青梅同悠人

屌你咁晏都未有27集link嘅？？

之前有諗過光頭佬會唔會仆街度copy EVE出黎打hiroto

唔識欣賞

大胸男人咁

賣俾壽屋啦

Re:Rise又真係冇水著回

呢集算唔算

一個新人聲優有古谷前輩帶住，前途無可限量

超級新人

新人聲優又有機會演出

曲面+貼紙，不了

星期日個感謝祭唔知會唔會有嘢發表

入左

邊度入？

最後去左網購，貴就貴啲，但係無悔

Try點算炒股
學姐邊有得輸
扮炒股姐

Keep on Shining! Shining!

強子陪跑姐
個青頭妹可以一戰喎

青頭妹真係好正

今日感謝祭
7點坐定定睇

可唔可以出埋假權天同假turn x模型比我

究竟咩內容

應該得傾下計 唱下歌

舊嗰幾套有冇Fan fest

準備開始

個場咁細

都冇觀眾

咪就係

build fighters op

神event

最近去左睇第一季 誠同零泀
想問下有無人知個ova邊度有得睇gundaminfo無 youtube得低清版

如身邊有你

城哥

冇中文

唱得有啲勉強

永遠跟你一塊 我那會孤單

哭撚左唔識睇
Btw thx

youtube d人係咁叫build fighter

睇唔睇到！

見えない

唱heartful live啦求下你唔好齋講

一陣就唱埋比你聽

Hinoto 聲優 錄果陣自己一個叫re rising go

想問下佢地著緊個D Tshirt 邊到可以買到?

個問題

重點

青梅已贏

過去女人 88

好難輸

變左廣告雜誌

Bandai...

唔知個輸字點寫

輸咗 連片都冇

hinata va 自然既聲反而仲正

heartful

真係唔好呢把聲

好做作

唔係指首歌

講嘢把聲好嘈

點解好似唱得好辛苦咁

幹葉？

完左

完

d comment 係咁叫人唱hatena
但係hatena根本都唔係spira spira 唱

Miss左
條問題係咩？

係 勁鳩

因為頭先有cover如身邊有你掛

問小林咁多個你揀邊個

結果係點？

詳細唔記得
好似話陪hiroto到最後，所以係青梅+May姐
之後話自己睇19+20集睇到好感動之類

咁SARA呢

都唔關佢事
唔係小林裕介係小林千晃喎

屌 小林裕介呢排太出位
一講諗起小林裕介先

Miss咗，係咪無得翻睇

千晃係呢套野初主役，都算係打左頭炮啦
雖然無睇今季套Great Pretender
話說千晃戲外猛咁撩某個人搞到裕介好唔舒服，之前上佢個廣播示威咁款，笑死

套great pretender Netflix 已經出晒

冇
bandai一完就set private

撩邊個
冇咩點追聲優既事

石上靜香

佢話遲下會出番
仲有無live就唔知

12月

仲有

齋睇好型但同依家啲甲嘅配色好似唔夾

好彩未入第2盒天王七

天王7應該ok ge

應該每隻入一算

睇完短篇先決定買唔買無咩特別我寧願等天王七

好型

泰坦斯色同G3色

單買就買晒佢

計返 天王七套甲+武器只係值 550yen

改改隻色又大把人狗衝, B記又贏
證明動畫做得好係好重要

1210¥ 一隻
好型但個食水深到咁

買返嚟唔裝甲都好

呢隻色真係麻麻 淨係入g3色配海海王算
係諗緊入唔入多隻core2黎改色比土星

有冇多啲圖

已經睇到出嘅第一日就會比人清哂

等佢平啲先買1210¥ 衝唔過

應該好難平 core gundam係可能性之獸

嘿.... bandai果然都係行呢一著

遲啲就會出咩gundam base特別色之類長做長有

泰坦斯色配淺色甲應該會好怪

gundam base隻ana色一定會有
之後每隻色金屬色
每隻色再gloss
再rg

發達 ，環保萬歲

可能短編會出新甲

係青梅就正

去孤仔訂算喇

青梅

突然覺得隻色有冥王星feel利申一早知冥王星唔係八大行星之一

有開訂咩

G3 core II?

所有機械人都攝得做core

只要有心人人都可以係光頭佬咁改
lm core gundam變gundam界decade

已經超越高達，入機戰啦
行final fusion

依隻色幾靚但靜係可以襯到深色甲

出得改色版你驚唔會出pb版改色裝甲咩

照舊啦就係咁㗎
不過話時話紫色大劍都幾好睇喎

人人都可以做冠軍

但如果想斗篷加劍一齊用就要買兩盒

計劃通

我想手持兩把大劍加斗篷

3盒thanks

未計出改色等有唔同色嘅斗篷同大劍

呢個pass, 剛完成了try age

btw,孤仔開咗訂

Core gundam個design夠俾笨大係咁cap水
準備好好似rx 78 exia呢啲幾個月出一部未

74叫接受到，啱啱出個價嚟講

我訂了。廢事到時賽跑

到時實同人爭唔切

咁快訂啦

Core gundam無裝甲玩毛咩

笨大咁鍾意拎core gundam黎搵錢
夠薑你就出MG

遲啲出core gundam
Exia配色 突擊配色
再戰一百年

新一代元祖
無限配色

好似仲未有人整自護/獨眼系甲

Based on Core gundam ii 個飛機mode,
應該出wing 配色啦

會唔會改大啲出core zaku

好唔捨得啊

風見同狗女sweet到漏

左擁右抱 如果解放軍嗰幾個有入鏡就perfect

一開始見到解放軍三隻字心諗做乜鳩

長髮hinata 好正

啊屌寫錯 係反抗軍嗰班 自

而家想買返HG地球3是咪唔會揾到？

遲下十月再販，唔洗急

10月都要搶 琴日話core2，裝甲實比人掃晒

買模型都要賽跑 我都第一次

親眼望住最後一盒GTO係我面前比人攞走

之前先響p-bandai搭正開訂搶左部死亡騎士, 然後出番黎就冇哂冷門機都咁搶手

當年怨念機之一
當年係game裏面真係好撚型

唔知係咪某一位Ching 拍，係就喺度幫你宣傳下

Amazon jp 有冇得諗

佢咪阿風
舊登巴打嚟 不過唔知有無上連登

牙也咩

其實我鐘意學生妹版多d

巴打識貨

咁到底風間有無屌狗呢

有d撚樣係拎黎炒
上年隻戰鬥暴龍獸我再等左幾次再販先買到

今日見人報奇趣有地球3
不過係福建國好遠

㩒極f5都無第28集

明明第一季果時地球3死貨過，死到80都見過

我都見到

早兩個月模倉返貨都係85

又停播？

邊諗到尾幾集神到所有死貨都冇哂

出咗喇
水著回
有青梅may姐同電子女鬼爭仔情節

等佢一set過算

原來第17集呢段嘢唔係廢up

咁Try同GBD又真係唔夠好嘛

CLS馬拉佬

呢隻係自製PG版！

初戀一樣死鳩左

出metal build

笑咗

Figure-rise standard

個樣

崩咗

玩家自製唔好咁高要求啦

不太有關

「鉄血のオルフェンズ」5周年記念特番が10月4日に生配信、河西健吾＆細谷佳正ら出演

隻手機驚係咪收咗檔?

個box art好型

買曬原色版，剩係想要個盒

但實物

今個禮拜第幾集？

好有勇者王feel

第30集，有得睇悠人+May姐+青梅多人運動

出左未

一直都買唔到地球3，木星5同天王7啊

佢自己都借位遮住後面條核突尾

首 Hatena 聽到上癮

呢度之前好似講10月有再販

係冇錯 官方講咗10月有再販
希望唔使再同人搶模型

翻睇到費迪再call悠人嗰度真係好感動

仲有帕路真係好可愛

有link未

有冇巴絲識翻譯

翻睇到19集真係好撚心痛

re rise ost出咗

其實3 4期我冇咩深刻BGM
1期有意大利佬同0司打到殘晒個段仲有名人
2期都有少少
但3 4期一時真係醒唔起

呢兩首應該唔會諗唔起掛

呢兩首一播就知道邊個出左黎

可以後追

我想買cd但係焗埋build diver個兩隻碟

上季冠軍嘅bgm 最入腦

本子王

想佢出家姐

宜家先走來出

啱啱翻睇第一季

我唔會信官網圖

WTF?

B大出啲女對眼真係唔太掂, 文奈係重災區

明明出水貼就得 係都要玩分件

對眼分拆咪即係同d高達咁,呢d正常野黎
仲有d貼紙係咁架啦,本身眼框果度有基本刻線俾你diy滲線上色

轉k島
當係就播新野之前預熱

機械設計：海老川兼武
Q 請告訴我關於機設部分您印象最深刻的部分。
A 最終決戰時悠人的核心鋼彈II和阿爾斯核心鋼彈的戰鬥，我覺得這可以說是對行星系統的特性活用之集大成的戰鬥場景。包括每個部位都裝備不同的裝甲，又比如說地球裝甲被亞爾斯核心搶走等等，我想要的ネタ全都做出來了。
Q 能不能講一些設計過程中的秘話呢，比如說“其實還有這樣的設計呢”之類的。
A 我想做的ネタ可是多得要死呢（笑）。雖然阿爾斯核心鋼彈的設計是由我負責的，阿爾斯的裝甲則是其他的設計師負責，但我也想至少設計1種裝甲看看。再生鋼彈裝甲的阿爾斯再生感覺也挺有趣的。除此以外冠軍的AGE-3麥格農或者AGE-FX麥格農，或者桃桃卡普爾的後繼機型等等等等……要是有一天能負責設計就好了呢。
Q 海老川桑覺得值得重溫的地方有哪些？
A 在看過最終回以後再從第1集開始看的話，不光是各個角色的每一句台詞，對於每個人的戰鬥方式的感受大概也會有所變化吧。請各位一定要多看幾次，這麼一來想必能夠找出許多細節ネタ吧。

對SunRise提問
到底是誰對克拉薩瓦這麼執著？（註：可樂）
Q 從第1話開始，大家就很眼熟的不死身的克拉薩瓦（還是長得像他的Diver？），包含前作GUNDAM BUILD DIVERS的話，可以說已經在整個系列中都一直拿全勤獎了。到底是誰對克拉薩瓦這麼執著呢？
A 對於克拉薩瓦，與其說是執著，不如說一開始只是Staff的玩心而已。最開始製作GUNDAM BUILD DIVERS的時候，因為「要是有個隱藏角色之類的話好像挺好玩的」這樣的理由就開始做了，結果隨著集數增加每一話都讓他登場，漸漸就越來越變成了每一話都必須有他的氣氛了…（笑）。結果就錯過了收手的時機，完全就是作繭自縛了（笑）。特別是Re:RISE'2nd Season以來待在黃金國這邊的集數特別多，還不止一次煩惱過究竟要怎麼設法讓他登場呢。雖然也有他只作為文字登場的情況，但每一集還是確實有出現，請各位一定要試著去找找看。

吉翁隊長的真實身份是隆美爾隊長嗎？
Q 被風見稱為心之師匠、GBN的秩序與禮儀的傳道士·吉翁隊長，有謠傳說他的真實身份其實是第七機甲師團的首領隆美爾隊長……。實際上呢？
A 到底是不是呢？（笑）實際情況就任由大家想像了。包括「我去準備一下」在內，多數的現場驗證都可以推測出這個人其實是隆美爾隊長的小號……的謠言。想必這個賬號的中之人在遊玩的時候也很來勁吧。

動畫監督·大張正己
Q 請問動作場面中有哪些是您特別花了心思的？以及，大張桑覺得那些劇情特別值得重溫呢？
A 我特別花心思的鏡頭，希望大家反覆觀看的時候特別注意的鏡頭…這兩者的答案都會是OP的動畫呢。這次也和GUNDAM BUILD DIVERS時一樣，我同時擔任了兩季動畫的製作，能夠製作這部動畫非常有趣同時也很辛苦。前半部分各自看向不同方向的4人，到了後半部分就在向著同一方向努力是我覺得最值得看的地方。個人來說最中意的，前半是弗萊迪帶著希望滿滿的眼神看向齊頭並進的4台機體的鏡頭，後半則是OP最後所有的換裝機甲和武器都出現在同一個畫面裡面的地方吧

克拉薩瓦即係咩

2000次

講花名先記得

『ガンダムビルドダイバーズ バトローグ』
11/13(金)20時〜ガンダムチャンネルにてプレミア公開決定

仲有3日

系列構成：むとうやすゆき（武藤康之）
Q 請講一下系列構成工作中特別辛苦的地方吧。
A 以現實·GBN·黃金國三個不同的世界為舞台的劇本寫作相當棘手。由於這是個流程相當長的線性的故事，有必要製作包含了台詞等等細節的構成腳本，每一話的腳本都需要在考慮前一話的情況下寫作的情況變得非常普遍，由我直接擔任腳本的集數就變得比較少了。
Q 在所有集數中特別印象深刻的場面以及為什麼印象深刻的理由是？
A 第22話中帕維的話語和以身為盾保護悠人和梅的風見·Ageis Knight的雄姿特別讓人心生感慨。第25話中雛田的弓神事也是非常棒的畫面。原本甚至並非朋友的BUILD DiVERS一路走過來的足跡和最後全員合體的暢快淋漓感，還有儘管和鋼普拉沒有發生什麼關係、卻仍舊一直陪伴在悠人身邊的雛田進行祈禱的構圖成立的瞬間，都是非常感動人心的場面。
Q 武藤桑認為最值得重溫的地方是哪裡？
A 雖然也有很多正因為是網路播放才能下決心去做的地方，但之所以把揭示悠人的過去的時間點和前作角色全員登場的時間點都安排在靠近劇情終盤的位置，理由之一是在於是想要讓觀眾首先對Re:RISE的角色們抱有親近感。而且這麼一來在第二遍看的時候大概也可以說會有更加能夠享受·能夠看到不同的東西的效果吧，請務必去體驗一遍。

角色設計原案：ハラカズヒロ（原 和弘）
Q 請說一下您在角色部分特別印象深刻的場景吧。
A 大概是自己的村子遭到毀滅的カリコ、ザブン讓獨眼族成為同伴的場面吧。從此以後的黃金國行星想必會成為大家一起共同生活的世界吧！充滿著這樣的希望的這個場景，是我在Re:RISE最喜歡的地方。
Q 您喜歡的角色是誰呢？
A 我非常喜歡弗萊迪和其他黃金國的居民。能夠在遙遠的世界邂逅新的朋友，悠人君他們真是讓人羨慕呢。還有就是擔任GM（Game Master）的葛城先生吧。持續夾在自然發生的故障、自由奔放的開發、不聽話的玩家還有作品中沒有出現的經營層之間，想必他應該非常辛苦吧。說到要製作續篇的話，首先擔心的就是他會不會辭職不當運營方了，但考慮到現在越來越變成做不出來的狀態，大概他如今也還在堅持吧，稍微有點安心。以後也請多保重身體啊。
Q ハラ桑推薦重溫的地方是哪些呢？
A 在1st Season的OP的標題背景中，包含了會讓看過前作的觀眾覺得這一作「該不會不是一如既往的GBN吧」的暗示，還有比如在玩家列表裡面出現了外傳角色等等的文字和背景之類，值得一看的地方相當多。2話也有帕維好像很開心地晃著腿的場景，以及風見從旁邊偷看到的他的郵件內容來看其實是個好孩子的場景……也請大家再次留意一下他們的動作、視線和表情等等的細節吧。

本篇設定考證&外傳漫畫BUILD DIVER RIZE劇情擔當
関西リョウジ（關西良治）
Q 請告訴我們在設定考證時，印象最深刻的設定以及理由。
A 雖然跟設定稍微有點不一樣吧，但悠人在核心鋼彈和裝甲合體時的台詞「核心轉換·對接（Core Change - Docking Go）」是我提案的。雖然是從初鋼直接引用過來的台詞，而且和初期悠人比較安靜的性格似乎不是太符合，但是如果為了貼合角色故意用較低的聲音說出來似乎很帥氣這樣，記得我當時就是這麼提案的。
Q 您在所有集數中對什麼場景印象特別深刻？
A 果然還是我自己擔當劇情的外傳作品BUILD DIVERS BREAK中的角色的參戰吧。在前作當中也有來自這部外傳的角色及鋼普拉的登場，但這一作中登場次數進一步增加了，而且正在連載中的BUILD DIVER RIZE也有參戰，對於給予了這樣的機會的綿田監督和武藤桑只能說萬分感謝。出自其他的開發STAFF也有參與的GUNDAM TRY AGE的TRY AGE麥格農也有登場，對此我也十分開心。
Q 關西桑覺得哪些地方特別值得重溫呢？
A 和前作一樣，這一作我也擔任了在劇中的顯示屏上顯示的文字之類的內容的寫作。這一作中我負責的包括了Diver們發送的彈幕的文本，還有G-Tube所播放的評論、參加任務的戰隊名稱等等……雖然在畫面上出現只有一瞬間，如果各位能夠暫停一下仔細觀看，或許能夠對作中世界獲得更加深刻的愉快體驗也說不定呢。

外傳漫畫BUILD DIVER RIZE作畫擔當しいたけ元帥（香菇元帥）
Q 請問您對全篇當中特別有印象的場景是哪裡？
A 18話中悠人對亞爾斯地三鋼彈(偽)的戰鬥。核心鋼彈II和地球裝甲合體的時候寒毛都豎起來了。果然說到悠人就是地球三式鋼彈呢！
Q しいたけ元帥桑覺得值得重溫的地方有哪些呢？
A 請務必從第1話開始！雖然大家可能會覺得一開始的劇情節奏有些緩慢，但這種在緩慢的劇情中對於角色們的行動和心情等等進行仔細觀察，對於後半部分的爆發式上漲的體驗也是不可或缺的吧。而且在劇情中尋找和現在正在連載的外傳的接點想必也會很有趣吧。看過動畫以後再去看漫畫然後再回來看動畫…的話，說不定會有什麼新發現呢！

監督綿田慎也
Q 從TRY到Re:RISE的完結一路走來，請問您是怎麼樣的一種心情呢。
A TRY與DIVERS以及Re:RISE不僅是作品本身，主要針對的觀眾層、作為促銷動畫的著力點都有著許多的不同之處。也因此這三部作品每一部都是富有個性、作為工作而言有努力的價值的作品啊，這就是我現在的感覺。
Q 『Re:RISE'的監督工作中，有沒有特別辛苦的地方呢。
A 包括許多細緻的製作工作在內，確實有許多辛苦的地方，但這次最辛苦的果然還是不得不在新冠疫情期間進行製作這一點吧。最後能夠平安地讓大家看到這部作品，實在是太好了。
Q 監督您認為最值得重溫的地方是哪裡呢？
A 在知道悠人等人組成的BUILD DiVERS各自的想法和背景的前提上再去看前半部分的話，應該會看到不一樣的東西吧。想必能夠從不同的角度去守望他們的成長與變化吧。聽到BUILD DIVERS這個詞的時候產生反應的悠人，以及充滿期待地晃著腿的帕維，前幾集裡存在著不少能讓人感覺到登場角色們各自都有背景的鏡頭。（註：指的是第二集開頭）

星期五

D模型究竟返貨未

\青梅/ \青梅/ \青梅/ \青梅/

其實套野個故事咁多BUG位,點解會紅?

之前太爛
同標輝比都唔夠㗎

有咩bug位？講出嚟討論下

不過先講咗我自己嘅諗法，有bug≠唔好睇，再講啦gbdr都唔係好紅

GBN係架空嫁嘛，咁入面d科技都唔係真嫁嘛，現實唔會有GN粒子、太陽爐、米洛夫斯基粒子嫁嘛，外星人超文明還超文明，都唔可能實現架空科技嫁嘛。咁點可能係黃金國實體化後人會再現返晒d功能呢？
同樣悠人整傷頭又係，傷果個係複制體黎，而複制體嘅數據係經GBN攞嘅，咁複制體傷應該只會整傷GBN果個數據體，而唔應該令地球真身肉體受傷。

用呢個角度睇好多動畫都有bug喎 鬼滅大正時代係真實日本嘅時代點解會有鬼同現實唔同？點解唔同呼吸方法把刀可以噴水又噴火？

我講嘅都係動畫入嘅現實世界呀,動畫入面個現實世界都係設定高達入面D科技係架空嫁嘛.佢係自己設定同設定有邏輯矛盾.

你咪當佢果個咩光砂可以具現化晒呢D野.

呢D我覺得係講故唔好駁故je.
即係GBF唔通又問D乜乜粒子可以令模型郁係一回事, 但佢點detect到trans-am/GN爐/月光碟呢D科技?
佢背景setting話得咪得, 無野好講架喎.

Bft已經玩緊安慰劇效應，模型損傷人都會受傷
追開系列果班已經見怪不怪

你冇留意到守護神龍同帕路嘅對話，只要Builder相信自己Gunpla嘅能力，用神沙實體化嘅Gunpla就可以擁有相應嘅能力

模型等到11月中都未有返出........

全1話のスペシャルショートフィルム『ガンダムビルドダイバーズ バトローグ』

得1集

竟然

GBN週年紀念活動的焦點正是「高達模型對戰‧一日大混戰 」！參賽者從本季表現最出色的潛行者之中選出，並由所有潛行者進行高達模型票選，然後隨機分配排名在最高位置的高達模型作為參賽機體！於各組別先拔頭籌的猛將如今正要展開最終對決！這前所未見、勝負難料的特別競賽─高達模型夢幻對戰……START!!!

撈亂機體黎揸好似幾過癮

抽中冠軍部機=贏

你已經唔記得垃圾try既劇情

四眼仔廢就係人都知㗎啦

搖撚準備

屌你咩,得一集

去晒畫sd world

live now

矛盾大對決: 絕對防禦光束vs絕對防禦實彈

不過結果大家都知...

我想睇青梅同悠人放閃

啲作畫劣到

聽到有巴力

5分鐘

wing zero vs 00q

無人睇？

睇緊

閃光掌互對呢下好正

巴力既下場都係好慘

巴力

屌呀 乜SF龍騎兵可以做近戰武器

咁快就完左

你老味半節時間都無就無

唔夠睇阿

太快啦

咁就完左

覺得佢哋好似玩緊EXVS 多過似玩GBN

咁就完 同rerise有咩關係呀

冠軍成支龍騎兵抆出嚟果下笑死
仲有爆seed畫面

我要睇埋狼王渣爆SF呀

冠軍勁撚到

屌，褲都除埋，俾啲咁既野我睇

超短, 超唔夠喉

Bandai: MG SF 2.0 做番個特效件俾你

bandai個腦真係裝屎
套野叫好又叫座，之後整得個1集仲要咁撚短黎hea鳩d fans

直接插入去 當age fx 咁玩

我最唔明係點解投票第一會係狼王，正路唔係應該要投啲冇動畫化嘅機體咩

隆美爾條pk 又玩副帳

真 識玩嘅瘋狂OVA出新機掠水 捧core gundam做第二隻獨角獸

狼王係最撚好賣播

投票咪即係人氣排名

想睇土星六打鐵血機多D囉

但今日登場個八部機都有動畫，比較想睇啲未動畫化嘅機登場

3000cost shuffle

都話左人氣投票

想問冠軍課左幾多落隻驚到
特效都買埋

冠軍SF F覺鳩格

SF變格鬥機

冠軍會唔會太屈機
X-Rounder溝爆seed

SF開F覺都同狼王打到64波

00Q咁打輸

好過巴力，黎到依面都要柒

巴力霸體

好唔夠喉

擺明惡搞性質啦

巴力繼續俾人攞黎恥笑

風見自護隊長鳩嗌

悠人配狼王都合理 本身造型已經似三日月 佢平時又面癱

champion揸sf流星避晒大自護正面集火 又可以用翼擋刀(算唔算致敬基拉用劍彈光束?) 仲爆埋seed會唔會太神

大陸仔連影都無

風見同自護隊長鳩嗌 好撚似謝哈特同阿西姆

冠軍唔係爆seed咁簡單 仲爆埋x rounder

等咗三個月，俾啲咁嘅嘢我睇

BAMDIE=弱G

擺明惡搞兼賣模型啦

要刺激d應該魔劍齊射然後悠人巴巴托斯避哂，然後freddie吹奏一流駕駛員就避到

啱㗎啦 官方都知大家想睇咩 唔想睇咩

風見同自護隊長扮杜門同東方不敗好正

呢十分鐘實現左好多夢幻對決 命運同G 互隊閃光掌
鐵血鈉米裝甲對Seed PS裝甲

Wa diu狼王型撚到

基拉本人都唔敢攞SF咁玩

次次都係得冠軍有新野玩
到底有幾中意冠軍

屌你,見到巴力笑到我GAPGAP聲

狼王無得輸

無獨角獸份

今集啲青梅黨唔見晒既

有d失望

無出場呀大佬

但納米打ps應該納米佔優多啲
Seed系機全部都laser武咁滯
睇過鐵血都知 下下打埋身
打埋身嘅鐵血機全部都係近身特化
俾狼王個錘矛打中一野就算有ps裝甲駕駛艙都應該爆

SF腰嗰兩條同火神炮係實彈

下全部投票？
battlelogue竟然唔出原創機，出多幾款模型呃錢

都有換色core 2同May嘅

笑咗sf咁玩

比基拉更加格鬥特化

冠軍果然係冠軍 基拉都唔敢咁玩

冇青梅, 糞作

May姐有冠軍認證

May姐笑到最後
青梅

呢次應該係臨時計劃，應該見re:rise大受歡迎先整，唔次try咁一早plan定

May姐機中機

成條龍插落背脊

好cute

may入新自護號果下笑咗
用手掣揸

打唔入納米積層裝甲

要拎破甲者，對艦刀，紅迷把150米菊一

BD情報

已經好懷念呢套嘢

仲辛苦過揸紅蓮二式

藍迷把複合武裝嘅劍mode應該都ok
但就唔係劈斷而係扑落駕駛艙到

把劍本身都係咁用，ps甲都死

一定仲有番外㗎

到底風見同獸人妹會唔會有good end

連BD封面都冇雛田

狗狗贏左

仲有4集 揾集交待下都好 最多買多幾盒模型啦

4集？

Battlogue total唔係有5集咩

1集炸

佢想賺就出劇埸版, 好似老母修咁 Tv 版分拆我都收貨

又話十月大貨 d大貨去晒邊

bd box有跟本小說96頁

日本earthree十月廿九再販，香港今日先有

佢改咗？

冇野了 冇睇清楚係build frighters嘅battlogue

見到呢張笑左

個動作咁熟口熟面

就算想出多幾集都等下年

堆畫師去晒做sd world 創傑同群英

中國武漢肺炎加埋日本政府仲廢過港共

Bandai打錯字 唔係lord astray咩?

一定要比班自然人感受一下無青梅既怨恨

bandai正傻仔, 學星奈咁出人機丫嘛, 出埋hinata實大把人買

忍者咁打二
唔使大奶都正

坐左幾年,想問出番誠魔同紅毛未?

應該係字型問題啫

你望下astray個R先

咁就GG了lord同load日文拼音寫法一樣,冇人proofread真心on9

GM之逆襲計唔計

埋得靚啦
過咗咁多年紅毛做埋國王邊得閒來地球打機

日日同白毛

女都生埋

其實埋得唔靚，搞到try個誠仔bug bug地咁 明明try講到未完成個約定咁

我仲等緊後宮王同誠哥隻抽

無所謂
佢自己都淡出咗比賽
人大咗玩少好合理

真係完咗啦 見到個tweet都眼濕濕

買咗core2未

連誠哥阿媽同奈奈美都有出機娘, 點解hinata冇?

配角係咁上下

已經有得買？

無波有咩好砌